銀翼殺手，福伯係咪復制人？

第一集

睇影評話係

隻獨角獸摺紙

係replicant

最尾留咗伏筆
應該係

好似話公映版唔係，加長版係
福伯話唔係，列尼史葛話係

福伯已經投降

佢同條友一齊果幕雙眼紅色，應該係

無所胃啦, 兩邊都鋪晒線, 隋佢方便拍3,4...集, 任佢up

列尼史葛話唔係
福伯話係
我就覺得係，第一集最後同Rachael一齊之後已經覺得係